有線家居寬頻就到期，求出招(私樓)

仲有大半個月到期了

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

巴打我有fd做PCCW,NowTV，一條龍幫我搞晒，跟得好足，態度又好，比個聯絡你
Whatsapp：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ：

HGC寬頻限時優惠
多年寬頻服務經驗

公居屋
🌈$69 100M🌈
🌈$79 500M光纖入屋🌈
🌈$89 1000M光纖入屋🌈

😎轉台特別組合計劃
🌈$99-$129 1000M 光纖入屋,送Mytvsuper機頂盒或TP-Link Ac1200🌈

😎2.2G一家四口寬頻計劃
🌈$174 🌈

😎🌈$132 1000M 光纖入屋 + 家居電話
+TP-Link Deco M5 x 2 （快速 穩定 無死角 Wifi 路由器)🌈

歡迎查詢地址覆蓋
更多優惠查詢
WTS 94212225
JASON

ching 請問有線寬頻如何
會唔會經常斷？

hkt 網上行寬頻now tv ，信心保證

Hkt now 網上行有更多優惠👍👍
快D搵我了解下，保證最平
Telegram:
WhatsApp: